<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>paul&#39;s_blog</title>
    <link>https://chiiibiii.github.io/</link>
    <description>Recent content on paul&#39;s_blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Mar 2018 13:49:43 -0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://chiiibiii.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Eltern Ausflug</title>
      <link>https://chiiibiii.github.io/post/eltern-ausflug-1/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 13:49:43 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://chiiibiii.github.io/post/eltern-ausflug-1/</guid>
      <description>Fotos des Ausflugs mit meinen Eltern von 24.12.2017 bis 3.1.2018. Bin ewig nicht dazu gekommen die Fotos hochzuladen, vor allem aufgrund der Synchronisationsprobleme meiner Festplatten und wegen dem Aufwand Bewerbungen abzuschicken&amp;hellip;aber jetzt ist das alles fertig und die Fotos bearbeitet und eingeordnet! Wie schnell die Zeit vergeht, jetzt schon Maerz :0 War eine unglaublich schoene Zeit, so relaxed und trotzdem so viel gesehen.
Fotos Lago de Coatepeque und Volcano de Santa Ana (Ilopango) Um die Bilder in voller Qualitaet und Aufloesung anzusehen mach dir ein google konto und schreib mir - oder, falls das schon erledigt ist unter diesem link!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Cristobal de las casas</title>
      <link>https://chiiibiii.github.io/post/san-cristobal/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 13:49:43 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://chiiibiii.github.io/post/san-cristobal/</guid>
      <description>Little journey to San Cristobal de las casas en Mexico to renew our permission for central america&amp;hellip;thanks for the fire in our room, we did need it ˆˆ
Um die Bilder in voller Qualitaet und Aufloesung anzusehen mach dir ein google konto und schreib mir - oder, falls das schon erledigt ist unter diesem link!
  IMG_4011
      IMG_4037
      IMG_4048</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3.strandposing</title>
      <link>https://chiiibiii.github.io/post/strandposing/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 13:56:16 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://chiiibiii.github.io/post/strandposing/</guid>
      <description>Fett am Posen in El Tunco mal wieder Um die Bilder in voller Qualitaet und Aufloesung anzusehen mach dir ein google konto und schreib mir - oder, falls das schon erledigt ist unter diesem link!
  BestOfBeach00001
      BestOfBeach00002
      BestOfBeach00003
      BestOfBeach00004
      BestOfBeach00005
      BestOfBeach00006</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beauty</title>
      <link>https://chiiibiii.github.io/post/beauty/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Dec 2017 14:51:36 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://chiiibiii.github.io/post/beauty/</guid>
      <description> Strandfotos von El Tunco Um die Bilder in voller Qualitaet und Aufloesung anzusehen mach dir ein google konto und schreib mir - oder, falls das schon erledigt ist unter diesem link!
  ciudad012
      tunco001
      tunco002
      tunco003
      tunco004
     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Busfahren in El Salvador</title>
      <link>https://chiiibiii.github.io/post/bus-fahren/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 16:04:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://chiiibiii.github.io/post/bus-fahren/</guid>
      <description>Nach einem fragwürdigen äu&amp;rsquo;eren erwartet einem in einem salvadoreanischen Bus ziemlich genau das, was man erwartet hatte. Harte Sitze aus stahlrohren mit Stoffmatten belegt, auf Minimlraum zusammengeschoben - und das heisst bei der Durchschnitts-Körpergrösse hier etwas. Alles, was nicht bombenfest produziert wurde ist schon längst abgerieben, abebrochen oder abgerissen. Wenn man sich dann in einen Sitz gefaltet und völlig sinnlos den Schweiss von der Stirn gewischt hat, kann man sich selbst im theoretischen Optimalfall (alles Gepäck ist verstaut, alle anderen Gäste schon eingestiegen) auf die Wartezeit eines südamerikanischen &amp;ldquo;ahorita&amp;rdquo; einstellen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strandausflug</title>
      <link>https://chiiibiii.github.io/post/a-day-at-the-beach/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 16:04:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://chiiibiii.github.io/post/a-day-at-the-beach/</guid>
      <description>Um die Bilder in voller Qualitaet und Aufloesung anzusehen mach dir ein google konto und schreib mir - oder, falls das schon erledigt ist unter diesem link!
  tortuga4
      tortuga5
     My trip, initially I was meant to fotograph the final class of a psychology program at Acisam, rapidly turned into a fun relaxing holiday due to its proximity to the sea :) Releasing turtles is really a unique experience!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guatemala in a Nutshell</title>
      <link>https://chiiibiii.github.io/post/guatemala/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 16:00:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://chiiibiii.github.io/post/guatemala/</guid>
      <description>Kleine Slideshows von Bildern aus Guatemala
Semuc Champey Um die Bilder in voller Qualitaet und Aufloesung anzusehen mach dir ein google konto und schreib mir - oder, falls das schon erledigt ist unter diesem link!
  jump
      jump1
      jump2
      jump3
      semuc-champey20
      semuc-champey25</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://chiiibiii.github.io/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chiiibiii.github.io/page/about/</guid>
      <description> Bored guy from Austria living in San Salvador doing social service and trying to learn one thing or two about web developement on the way.
have a great day </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>